前度俾人中出

雖然已經唔關我事 但係知道咗嗰下都接受唔到 個心好唔舒服

我可以理解巴打好痛 但又無能為力

分左幾耐？

差唔多一年

Sorry 我下次會戴番套

好有衝動想搵返佢 但係我又驚一時衝動會做錯決定

關你撚事咩

淫賤新移民好名

莫講話中出 淨係知佢比另一條囝拖住已經想喊
唯有化傷痛為力量 因為正正你就係唔夠條新囝好 所以要令自己變得更加好

想問前度係男定女

仲要見到佢去家計會預約緊急避孕 又要俾人屌又要驚

你個心唔舒服係因為自己冇份

一齊差唔多兩年先肯搞

sosad

條新仔幾個月屎眼都已經玩埋

知道咗之後瞓唔著 個心噏住噏住

扑過咪算
大左肚既話都算屌過人地老母
算係咁
唔洗埋單

好掛住之前啲日子

你未中出過佢咩

係咪諗返前度連波都唔俾你揸，但係同現任嗰個就全部窿都玩渾晒仲要內射

個處係咪你拎？

搵黎做咩 ? 分左手就刪左去算啦。
莫講話比人中出 , 就算三穴同開都唔關你事啦。
練大隻又唔多洗錢 , 讀書又幾方便。

佢唔肯